---
title: Blogi to chuj
layout: post
header: Blogi to chuj.
---
Nienawidzę blogerów. 
Nienawidzę blogować.

Nie umiem regularnie umieszczać kretyńskich wpisów na 'swoim blogasku', tylko po to żeby regularnie na nim pisać.

Ale tak się złożyło, że jednak dość regularnie na coś narzekam. Albo opisuję wizytę w $nowejburgerowni.

To na fejsie, to w długiej serii twittów.

Więc, od teraz będę starał się postować kompilację moich narzekań także tutaj, żeby wszystko można było znaleźć w jednym miejscu. No i dla lansu.

I darmowych burgerów. Jaka branża, takie promki, ale hej, darmowy burger!

P.S. Jeżeli będziecie chcieli postawić bloga na Jekyllu, to albo 

* podpierdolicie cały gotowy config 
* zabijcie się.

Jekyll zdecydowanie wygrywa u mnie 'Most Rage-Inducing Piece-of-Shit Software I had to use this year award'.

A cały czas używam telefonu z Androidem, to musi coś znaczyć.
